［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，同Rain一齊對付麻姑神

係麻姑神令阿Rain去左第二個世界

佢識放屁嘅女女真係好可愛咖

佢個女真係好抵死

今集好悶。

係，拉左麻姑之後，大家都懶散左

慣咗德魯納每集都有高潮 成日播done for me

一播done for me我就高潮

成地濕曬，都係真露

仲有another day

D 劇情衰撚過 tvb
檢察官無錢買小朋友書

係CCTVB離撚曬地啫

壹號皇庭都唔會話無錢買出前一丁

屌，衰仔rain真係幫唔落
叫寶娜放個屁佢嘆下

lm

韓劇通常除咗大財團擁有者，有錢家族，同各機構社長、本部長、院長、最高級幾個高層，大明星....外，其他如社長秘書、低級醫生、記者、檢察官、律師、教師....都係窮撚，仲要或多或少有債項，一係住天台屋、一係住有長斜路長石梯嘅山邊窮撚區，有錢住間正正常常嘅屋已經好好環境

做運動

完全推唔郁

女主角個髮型累事

後母唔通夾埋啲人害佢哋兩父女？

原來係夾埋呃保險

隻手生cancel，打Botox

我覺得有啲似假髮

係鬆左啲，不過幾好睇丫

將重點放落寶娜個衰妹度咪得

阿Rain咁毒嘅

慘慘豬

有得摸無得扑

萬一老婆要求點算

英美死左？

想問有冇人知Rain會唔會番之前個世界做番律師？定原先世界既佢真係車禍瓜左？

之前見到有閃過，佢自己瞓左係醫院包到隻糭咁
唔知會點樣返去第一世界

係咪俾之前個rain搞過，先咁驚佢

SS個超力廣告真係睇到好餓

邊個拉左佢丫

一巴打落去，肥仔好正

得你一個咁lonely

斷正

D人仲係德魯納post

有女女係到 嘈醒佢唔好

做正義差佬d劇情好大路去做衰律師起碼會唔同d

做老黑做到咁癲嘅 打獲啲黑警

佢俾人撞個下已經從良

但咁好打都俾人走甩左

德魯納係吸引好多
新劇就等我推住
慢慢等各位師兄弟歸位

rain好似成日都俾人走甩

其實viutv手上最大王牌係咪已經係德魯納

寶娜醫生話佢隻手生cancer丫嘛

[Viutv粵語韓劇][星期一至五晚9:30]檢法男女2

睇套呢套劇直落一齊睇

推

可唔可以幫我推個po上水

要打botox

2130見

屌，個下我笑到gapgap聲

準備睇寶娜放屁攻擊阿rain

沈清

幾靚

咁少人睇

咁先可憐丫嘛

你拉埋善善一齊睇啦

條仆街收數佬

有法律真好

識玩

有錢人嘅工具來

好過依家人治

基本法，完了，一國兩制，完了

本身都係人治

表姐

嘩屌，已經攞左佢個心臟

佢真係好嘢

樓主單機

愛滋針

都未係，仲有巴打係度

原來係阿rain搵人搞佢

個標題
德魯納騎劫「第二人生」

麻姑神畀人拉咗喇

係因為窮丫，屌你個閪

孝女幾似綾瀨瑤

韓國應真係非法賣器官幾嚴重

唔想佢死丫

其實韓國唔係電視劇中咁美好
分分鐘有D地方發展仲差過支那

諗起殺破狼貪狼

去支那咪冇事囉傻鳩

女主雖然講得陰毒，但好啱聽

韓國同支那太類近 除咗著衫 樣 同名星之外唔係太大分別 幾年前去過一次完全冇好感

之前唔記得邊套又係講賣器官，電視劇多少都反映某種實況

支那器官信唔過

泡菜人有自由意志好多

生活習慣上

d普通人直頭無禮貌過支那人
根可以黎香港讀大學果班都無乜禮貌
行路橫衝直撞 又嘈

佢地上堂嘈撚到仆街

沈清死左啦

有時係香港見到唔認真聽講韓文仲以為係支那人

同黑警死全家既道理一樣姐

可唔可以番另一個時空救番沈清

好慘

係囉，套劇呢個遺憾好撚大

阿rain應該會諗起寶娜

之前rain有套劇女主角都叫寶娜

麻姑神係送阿rain去第二人生嘅人

慘

寶娜

呢套同德魯納酒店比真係差好遠
無咗iu就完全唔同晒

其實幾好睇

而家呢個女主角都ok呀

沈清都好靚

咁攞IU來比又難比啲嘅
阿rain同寶娜呢個組合都唔錯丫

budget都差太遠
del luna本身就係大製作黎
大概係當年侏羅紀同普通小品比較咁上下

沈清係MVP，可惜已經飯盒左

咁突然

我想問阿rain個身體係呢個世界，靈魂係來自另一個世界？

都有一段時間啦

同老婆one night stand

同老婆ons

係，二月廿九咁

Rain真係keep得好好

都係三十幾啫

突然又變慘

兩個寶娜

被自殺

無可疑

仆街 我同rain 一樣亂撚晒

正常，我哋都係第二個世界來嘅

痴撚線 咁都得

差館落毒暗殺都得。

暴徒都係市民

暴徒係唔可以做特首

屌你，呢段對話CLS

[Viutv粵語韓劇][星期一至五晚9:30]檢法男女2

開始人戲肉啦

入，自

諗起之前讀心術都要幾集先開始入戲。

冇衛生意識到我去完唔想再去

IU係無人可以比較到

阿rain開始唔想返去

播緊呢套又係講黑警

8點做時效警察

俾黑警睇下，咩叫警察

啱啱播完大製作 緊係要播小品回一回氣先啦
期待viutv下一套大製作播乜好過

一開波又來多次經典對白

未撚傾就趕人走

佢阿哥係咪會死

世琳完全係寶娜來喎

一撚樣，阿哥同細妹生出嚟嘅女都一樣樣

仆街，孤兒院都搞

外甥多似舅呀嘛

屌，詩溫俾人爆頭

痴撚線

真係無天裝
死班細路來喳

寶娜丫

要贏㗎單車俾佢

過多兩日係咪會死

係咪返番去第一世界

另一個世界自己一個孤伶伶

去追返詩溫咪得囉，一定要俾寶娜出世丫

返去溝差婆

嗰個詩溫好憎佢

撞車個晚已經開始追得

浪子回頭丫嘛，仲可以捉多次麻姑神

第一世界唔知有無呢件痴線佬

睇來有好大個台底交易喎

其實會唔會唔再講返第一世界

第一世界死，佢就死

以為番去做律師添

乜你真係好想走咩

兩邊世界係咁轉嚟轉去既話都幾有趣呀

爭咁遠

宜加哩個世界咁好，有老婆又有個女，比著我唔會返去之前個世界

條變態佬想借阿哥打擊差婆

萬惡金錢吸引力

仆街

又用同一招想收地？

條冚家産做咩咩做

又係姓張條仆街

女主角

屌呢件咁嘅冚家剷

收咪收囉，做咩搞班細路

人渣

仆街，偽造埋文件

辭職去做臥底

辭職

麻姑人生

女主講呢句我唔知點反應好

律師個樣真係好似374

rain你竟然投靠個邊

可能好似韋小寶咁做反臥底

佢好掙扎咁，屌，要照顧嘅人太多

屌得好
點會畀人入嚟掉雞蛋㗎

肥仔

成班都無撚用

本性

rain要行返第一人生條路

為咗個女同老婆以後嘅生活

唔知之後會唔會講返第一人生呢？

老婆同個女都唔會開心 第一人生出晒事都仲唔識驚

老婆一定嬲死佢

佢部電腦勁撚到

有啲似延宇

中產的煩惱

家下個女都驚埋一份

完全唔知男主想點

開始用律師個一套啦
真係要行返第一人生條路
個晚撞車未撞醒佢

今次我撐你丫rain

仆佢個街，咁撚樣打個細路

做假做到極致就係藝術

屌，寶娜丫

千祈唔好

好QQ

粑B

兩支要曬

北極屎

係咪北極星

北極星啊？

配音配得好Q

寶娜係最大嘅北極屎

寶娜係咁幫佢老豆揀條啱嘅路

有同感，好入戲

雪到硬過鑽石嘅北極屎

嘩屌，石煙灰缸

攬抄

小翼配得幾好

型到

俾人NTR先知驚

就黎唔係你老婆了

又放閃

老公～

好閃

真係好老婆feel

Grapes

兩舊北極屎

有個咁嘅老母真係不得了

屌，呢個大佬好難搞喎

佢唔係時間無多，所以先急住幫老婆

反而想知佢幾時switch番去

佢唔係打算係呢邊生活落去咩
所以先想屋企好啲，搵多啲錢
因為檢察官份工賺得唔多

好老婆

有咩好得過有個寶娜？

就係有兩個寶娜

阿rain好型丫

你搞我老婆就搞到我條底線

就係有金泰熙

又唔跳槽啦

佢打電話個段真係好撚型

今晚係
六四，三十一週年
希望大家唔好忘記

無人忘記，只係唔想俾credit支那會姐

1.2.3.5.7.8.9

無錯

原來自己都有份呃自己老婆

無名老母自己搵人做

panasonic toughbook

佢諗返另一邊個世界佢咁做啫

私奔

穿埋櫃桶底

真係估唔到

毒品幻覺

邪教老母

個無名媽媽先係

線索又斷

即係無名媽媽先係主腦

食人血饅頭

好彩呀rain都做過賤人

無名老母攻心計得好緊要喎

屌個笑容

個樣好恐怖

屌你老母個女人個樣奸到出汁

中段boss咁款

殺細路咁撚癲

詩溫啲線索斷撚曬

之後寶娜會唔會俾人搞我好驚

由細癲到大

肥仔睇來學識淵博喎

rain好串

道道都係李衰相

你班仆街搞阿rain嫂喎

好撚變態

癲過麻姑

點解李宰尚有呢邊個檢察官李宰尚十年前既記憶？

係佢自己律師嘅記憶嚟
隔離個眼鏡仔咪話“我地檢察官嘅工作點點點”

痴撚線老母

屌你睇到火滾

屌，好仆街

好心寒

hack入佢電腦開直播

冇熄到直播？？？？

醒目到

hack
有電腦天才

請都無人幫佢辯護

入監獄一定又係成日做attention seeker

睇到毛管都棟埋

個女人好恐怖

好撚係momo

好似鬼上身咁

原來呢邊個李宰相都hea做

原來依邊詩溫都知李宰相呃佢？ 咁點解重結婚嘅

個廣告咁長

Nescafé 個廣告動畫畫得幾靚喎。

點解啲廣告越來越好睇

雀巢個廣告幾正

又電影又動畫

viu廣告包唔包製作？

個廣告既訊息係唔好放棄同毋忘初心

我指佢點解會記得十年前喺醫院見過無名媽媽。

應該係實習

不枉以前啲人吹奏個罐做武器

咁以前黎明啲廣告都長喇

唔係講笑佢個罐真係夠晒硬

莊始皇

所以兩個世界既分歧點在於當年李宰尚有無搵詩溫道歉？

搞人屋企最仆街

咁樣威脅佢法都唔知點揀好。。。

屌唔係俾佢走佬呀

屌真搶鎗

搶槍

咁啫真係要過檔？

點解個條友會鬆開無名媽媽
佢變態到殺左咁多個小朋友

哇屌，解手扣

多餘嘅同情心

解左應該會轉扣其他位，或者睇實架喎
Btw,睇左咁多套韓國片，走犯好似係必要情節嚟

垃圾廣告

屌唔係搞寶娜掛

編劇傻咗。

on9

omg一個人嘅寶娜再加逃走嘅無名媽媽

屌，大鑊啦，寶娜丫

真係搞寶娜

仆街啦

屌佢無名老母

有咩可能咁樣走犯？

點解係等佢order

不過點解無名媽媽知道寶娜係rain個女嘅？
係咪我miss左邊集

張道植嗰邊無去傾 仲撚大鑊

其實點解係放佢喺個廳食飯。。。

依家寄刀片俾編劇來唔來得切

仲唔即刻去。。。

寶娜好醒

趕唔趕到。。。

仆街，玩到咁撚大

編劇要走犯格硬黎。

太遲啦 點會跟陌生人走架

應該要拖延時間

比我點會停
梗係扑大力啲 就算我死咗都叫抵啲

槍法咁準

rain好醒丫

屌，rain好醒

具組長好醒

咁撚大膽

冇事

tbb冇可能有嘅質素

好大嘅賭注

計過嘅

弱智劇情，咁撚大個人唔射射枱腳

開始變膠

張道植嗰邊...

我都係咁諗

勁可愛 寶娜大佬

槍法咁準既話會唔會打個犯隻手安全啲？

一下唔死個錘都係一嘢落去

冇咁準？甩手都會傷？

返返去

真係返去第一世界

醒番？

返去第一人生

下一集返回第一世界

會唔會再番去。。。

射枱腳一定斷啦，揼落去一定唔會中啦，個細路一定接得實唔係跌親啦

終於番去啦，注定第二世界只可以當差？

射手唔準射枱腳就會準？

頭先預告好似就係返咗去

寶娜咪無得出現囉

定係講第二世界既李宰尚去咗第一世界？

都有可能喎

都有可能，但點解會問詩溫你無死到？

我都覺得可能係

開始

今雲係咪要第二世界去第一世界搞事

仲諗緊單車

死過翻生

具組長咁勇

咁為李檢察官嘅

唔係暗戀佢呀話

屌，我諗到啲嘢！！！！
具蛇係咪詩溫個大佬

玩呢啲

好溫馨

九代單傳

單戀人地老婆咁慘

有無可能係詩溫個大佬
應該係當時燒到毁容
就整容變左具組長

有啲誇張

咁就解釋到佢話李檢察官係佢家人呢句

睇電視

班師奶講緊電視

具組長

去廁所

去廁所好唔方便

具組長真係好撚慘

具組長都幾型 又打得 又為組員咁搏

屌，咁樣NTR法

好綠

應該唔係？時間線對唔到

孤兒

係，應該諗多左

之前睇佢地成team張相又摸住李檢察官
極懷疑真係gay

藥都係假 做人體實驗

掉低張證呢啲屎橋

唔通交換之前係gay

講自己

之前又拖手 而家又摸頭

女主算唔算純品type？

應該係純得來頓個類

當佢係姊妹，係愛人嘅愛人

哩type係香港極稀有

SSR

有無咁多變態殺人魔呀

真係以為係

BGSD

除衫

好想除衫

俾個女安慰

寶娜真係好醒

女老師個配音

新婚

happy左成晚

小炒王

真係除衫

俾具組長happy吓都好嘅

係咪翻譯問題，小炒王話搵齊證據先開始查案？唔查案點搵證據？

屌，又唔係自己研究，叫人研究就拍台拍櫈

現晒形

咁樣嘅女人會做打雜

對住張道植就成隻死狗，當堂睇佢唔起，都唔知佢外國留學係咪都造假。

變態到咁

又一個有心理問題嘅人

黑社會樣

上次預告冇播？

頂，真係要俾人綠帽？

係咪未到

男主角呷醋呷到

瑜伽球殺人呢條橋係咪睇完香港新聞先有靈感

//中文大學醫學院副教授許金山的妻子及16歲的女兒，被發現在私家車內昏迷，送院後發現兩人因吸入一氧化碳死亡。惟警方事後發現私家車的車尾箱內，發現一個注滿這氣體的瑜伽球。許事後被控兩項謀殺罪，他否認指控，案件今（22日）在高等法院開審。主控官開案時透露，許認曾將瑜伽球注滿一氧化碳，並曾解釋那是用來殺老鼠。//

放錯左post

今晚會唔會帽事㗎

條友真係有病喎

點解佢要咁對老婆?有啲唔明

未知，可能真係變態都未定

具組長好進取

我覺得係誤會

surprise party

諗住捉姦變左開party

咁大整古

點解唔係suprise嗰條友，而係suprise男主

係咪之前救過佢

寶娜個衰妹

rain實好內疚

詩溫丫

又bts

我不知幾後悔

喊咗好耐

on9999999

要搵白飯驗屍

同東部地檢合作

去搶屍先

阿爸

之前又話係孤兒

搶咗人地嘅人生

同孤兒仔無分別

瀨屎

越挖越深

個女最慘

訂婚
全部都痴撚線

死咗嗰個先係李多順？？？

唔通係李多順死左

吓，大反轉被劇透

點解預告要剪到劇透晒

唔播出嚟，聽日睇會震撼好多

嘩屌，原來死個位係多順

viu真係好鐘意劇透，已成懷習慣

去到最後都估到

viu剪接，咪劇透啦

煲粥，煮飯，做壽司都咁好味

終於揭曉

如果無睇預告，應該會好沖擊

睇唔明

裝屍

有咩唔明

厹

邊個死？

厹咁弱智
仲挑釁佢 明知佢係痴線架啦

條仔會唔會太勇，俾人綁住都咁串嘴

今次又射櫈腳？

男主又好內疚

老母投訴係咁flashback

花式自殺

呢段係難明嘅，唔明確係世界一定世界二

條死仔真係嫌命長

彩頣係你嘅北極屎

插手指逼佢飲

死癲佬唔知係咪要結局先收到佢

會唔會係返完第一世界收料
再返第二世界對付佢

哩床下底唔得咩

床底？

點解咁蠢，明知應該要咪撚郁都唔知

要人救

唔係咁邊有戲做

啱啱見到白飯預告
兇手係咪係殮房攞屍出來

原來女主角髮型有唔同到

白飯法醫～

啱啱先開始確定呢個世界
之後就強制俾人拉返去第一世界？

返去都唔知點贖罪

又要瘋狂內疚

講真完全唔鐘意具組長呢type人地都結左婚啦

岩先個shot
呀rain係屋企就係咁樣攬金泰熙
好提子呀rain

屌，要解決問題，就解決提出問題嘅人

宜家港共做緊嘅嘢

女主做乜撚真係自己一個去

世界級on9, 不明來歷嘅人send嚟都信

點解可以咁撚蠢

同香港cctvb啲劇情無分別

檢察官系列

所以呢出戲真係唔好睇 完全推唔郁 收視率好低

唔怪之得阿rain話點解佢無死到啦

而家咁樣比人捉左 邊個搵到佢

純粹係睇rain

究竟一套嘢要on9幾多次先夠

其實個樣好普通 rain fans唔好插我

一個二個都要單拖

仲要俾人一箭雙雕

老啦 利申唔追韓劇

輪流送頭好膠阿。

之前深夜播過既sketch都係有rain做男主角都係警察查案劇就好睇好多
你地話寶娜係呢套野既著眼點

但對唔住自從睇過超人回來了朴娜恩朴建厚就返唔到轉頭

屌，呢個世界詩溫會死

做差婆做到咁撚on9

就係咁樣返去

可能未必係最靚仔，但我係男都覺得佢好順眼
衣家有d號稱好靚仔既其實唔係個個覺

扑詩溫

準備透

所謂青靚白淨 都唔知靚仔係邊

返番第一世界

我係女仔 我覺得佢個樣好大眾

唔係製藥個男仔send比佢咩

樣算係咁，而且大隻

利申非GAY

套劇可能節奏太慢，大家都係想睇佢經歷左呢堆野番番去第一世界會點
但真係勁耐先會番番過去

返到第一世界又要對付多一次麻姑神

女主當咗咁多年差，做埋老母都仲咁on9同魯莽。

真的假的，每一次LOOP個時間點都係一樣?

我就只係佢老婆fans

sketch係個套咩素描畫未來個套?
中間係緊湊過呢套好多，可惜爛尾

呢套可能其實係想SELL 溫情 同第1,2世界的對比 可惜 表達得麻麻

係呀素描畫未來果套，果套真係好睇好多
衰啲講其實李光洙做pc仔果套都好睇

不過睇得多呢啲劇真係會令人覺得韓國男人有問題

SELL 溫情 同男主覺悟 搞到太慢

rain去第二世界個下，第一世界應該無拉到佢

頂

返去了

好痛

定係最低級既故事橋段，之前咁多集都係發夢？

交換咗

原來係返咗去

平行時空 唔會係發夢掛

發生咗一樣嘅事 只係啲人唔同咗

其實都可以當發夢，一個好真嘅夢

詩溫阿哥

死個個係邊個 唔記得左

姓安？

仲有冇得見番個小炒王

係丫，唔同老母，好似係

有啲R爆頭

咁原本第二個世界返咗嚟之後，第一樣嘢係比人捉住咗，好L慘仲可能會死

我估冇

第二個世界原本嘅意識

佢個樣直情係滑稽, 醬爆咁樣
不過算係幾討好, 你可以話cute, 但點都唔會係靚仔

點解釋啊。。。。

果時sell大隻 定點咁上下架ma

詩溫呀哥係同母異父嫁

我覺得佢幾搞笑 見佢比rain串鳩個樣

男人打女人 死仆街

仲要餵藥 死變態佬

鱷魚頭老襯底

有咁多呢啲變態佬 唔怪得會有n號房出現

調轉左

點線好，寶娜點線丫

哇屌 呢個點兜呀

係咪有幽閉恐懼

昏迷左成個月 驗下條屍大約幾時死都知關唔關阿rain事啦

唔知會唔會去返第二個世界

早兩日同個女講電話果段好搞笑個樣

呢套劇真係好多變態佬/婆

老方

話其實一直都有幫佢查
一直都無忘記過
順勢來個表白復合啦

係好撚多單單case都關哩班人事

good idea

有冇咁順利

而家表白一定唔成功 呢刻詩溫仲係好憎衰相

Miss 左前面 咩原因分手

套劇係咪有二個世界？

有睇開頭.....

好矛盾，好驚返去第二世界詩溫會死

係

甩一集就完全睇唔明

個眼神

好撚痛，知道曬所有嘅嘢
但就點講都唔會有人明白自己

你做錯仲咁大聲

即係點？.？
個主角好似一受到衝擊就去咗令一個世界？.？

睇嚟rain應該可以做間碟

撞車暈

機制未知，可能遲啲會解釋都未定

即係只可以一邊有意識

係呱我都唔係好清楚穿越嘅觸發媒介係點

條女個頭真係好唔得

呢個世界具組長同詩溫冇一齊?

具仔係第一世界食硬詩溫啦

差婆係咁架啦

好似都冇好L慘，只可以單戀

又要搵白飯啦

深山埋屍案 殺左幾多人...

諗起最佳拍檔張艾嘉

話明個山係自己嘅 下下埋啲屍係自己地頭

咁係佢on9冇表白姐

老方靚咗

但張艾嘉都ok wo果時
宜家真係唔得

小炒王喎

我拍過幾次拖都冇表白過好自然就一齊咗啦喎

詩溫唔鍾意佢

完

呢邊個仔同老豆都係CLS
第二世界個仔就正常啲

第二世界詩溫係咪真係瓜左

點解韓國啲戲咁鐘意啲一個人承受嘅橋段之前套德魯納又係咁

5G

可能冇呢，又冇正式講過

律師rain進化，間諜rain

你好彩姐 都唔一定個個人都有其他人幫佢分擔痛楚

幾好睇

咁先突顯到男主同虐心 同埋韓國不嬲都大男人主義

係咩，個仔咪又係做緊同一樣野的野，係到搵人做人體實驗，衰左就殺撚晒D人

但其實好多劇都係咁

你又啱喎，只係變態得無咁明顯

個種委屈嘅感覺可以虐觀眾心，之後觀眾就好想個主角快啲解脫，咁就順利成章追曬套劇（其實觀眾係幫自己個心解脫）

睇晒。套嘢劇情係有啲bug。之後重多，淨係睇溫情就得

嚇死個檢察官

淨係女主角成個on9狗衝已經知個劇組無乜料

你今次仲唔死

張道直你今次仆街啦

屌，做咩唔做間碟

可能想做俾詩溫睇

咪就係，學佢老婆一樣咁狗衝

唔夠奸 中二病上腦

點解會咁......唔通佢走去做檢察官?

可以咩，要考都要時間啦，話做就做

小炒王又

真係。。。。。。。

99%係

依家講

機會話黎就黎

暫委

檢查長直接欽點rain

又嚟呢個場景

又一個bug

今次真係犯

真係犯

通緝犯咁大搖大擺??wtf

咁快就完

明明女主個fd幾正 做乜要比個短髮佢

又係bug。

wtf要表白?

終於送咗個鎗袋

短髮都唔差阿.....

新戲

具組長有進一步行動

得番九集

其實做律師落去先好睇架麻，主角深明大義、好直白咁痛改前非就...............

吓

編劇低手。

詩溫無啦
寶娜唔會係第一世界出世

當係一個驚喜囉

播完好似會播偉大的show 有清明做幼年同李光洙條女做女主

篇論文無人睇佢

對手係個醫生

咁快開估？雖然好似好易估？

我地好似回錯post

係
我po完先知瀨咗嘢

具組長真係。

茅樹嘅

身份上唔係綠帽
然後佢派咗帽俾另一個世界嘅自己

好人

咁樣rain算唔算俾人綠帽左

唔算 都唔係個個世界而且佢地未冇一齊

見到家下嘅阿rain真係好痛
老婆同個女都無左

套嘢做到幾號大結局？

呢下真sad

24號 之後做偉大的show

呢下演技唔錯 睇到我都有啲想喊

收視仲低過第二人生

德魯納之後就。。

條友真係變態

齊人

rain哥未到

阿rain呢

為左要再一次見返寶娜
阿rain應該咩都夠膽死

小炒王負責請檢察官嘅咩

話做返檢察官就做返
rain哥會唔會太光環

Slam dunk 係咁播

其實係咪要考試架

寫佢繼續做律師會唔會好d
做卧底既話
個故仔可以緊湊d

我覺得寶娜點都會出世

差在個老豆係邊個

完全無提

咁就接近唔到佢老婆

低手編劇

都唔知點解要咁行，佢條𡃁都話返唔到轉頭

個樣唔同，因為無rain嘅基因

凶器

形容得好正，無法無天

可以咁轉㗎咩

IT高手都唔識

次長欽點

串過馬撚

rain少睇來想盡地一鋪喎

驚到仆街，之前係咪睇住佢爆過人頭

這是必須的

居然笠水

好on9

做乜鳩

rain哥家下打算用剩低落嚟嘅人生
來攞返屬於自己嘅家丫
會怕無得開律師樓

神婆

開定左故

呢個世界嘅小炒王撚知咩

所以rain少一啲都唔卸佢

同開頭一樣夠薑喝佢

rain少心諗，你識條鐵咩

: 我一定嚟斬你㗎
: 係就快唔好等下個禮拜

溝女

借啲意

rain讓條女畀人算啦

抽水

用個bra做槍袋算啦

rain少要加把勁啦

搬埋屋

住隔離

咩都可以讓
就係女人唔可以呀

扮哂嘢

自己都變埋變態佬

啲戲衰到

痴漢

搞掂左班師奶

CLS

連啲鄰居都收買埋

你點知的

之前明明好唔鍾意同班師奶交流
完全放下身段

因為知道結果，所以知點應對

師奶格

發夢個時識左各位

DLS邪教咁

又三叔廣告

搞掂佢班fd先有機會

詩溫：

佢記性好，記住曬

為左自己嘅未來，咩都可以做

混熟咗跟住騙財咁既款。

供樓期都爆埋

變態婆

睇睇下個頭順眼咗

我要用剩低嘅人生，攞返曬屬於我嘅嘢

個反差

仲有，一定要生返寶娜

熱鬧過後，一個人更顯寂寞。

時間唔啱，可能會生個仔出嚟都唔定

朝早要做個自信爆炸檢察官，夜晚就只可以

性轉寶娜

rain少咪一早宣左戰囉

又死左邊嗰

自爆啦

啲屍又埋係自己地頭 個鎚又放係自己夾萬
到底有幾on9先做得出

無人會信

正常自爆都唔會信啦

今次無剪啲關鍵落去

具組長真係慘，兩個世界都溝唔掂女主

個廣告搞到我好想用仙道打柒流川

成套嘢好多bug

歷史係會自動修正

昏迷嗰陣時發生嘅嘢係未來嘅事？.？

睇佢個進行方式，好似係同步

No, 後面會解，呢個唔係bug

rain少做檢察官唔使教

你就係哥哥

hello哥哥

都話rain少做嘢唔撚會怕囉

阿rain一個對一個律師團隊

我都覺得自己同黃絲鬥多過同共產黨鬥
然後黃絲同我講我地槍口應該對外
但繼續捉我鬼熱我狗

樹大有枯枝，唔係咁易個個咁齊心槍口對外，點都有一兩個累街坊

大家只要記住自己所相信嘅目標
就自然唔會內鬥
而呢個時候仲挑起內鬥嘅，唔係五毛就係CCP
有正義感先會走向黃絲
而會抗爭嘅就一定係由黃絲進化而成
未進化嘅黃絲，唯有等下啦

泛登仔/熱狗/鬼/五毛/PR公司
連登仔大把嘢捉

跟呢個logic
劉細良一定係共諜

未進化啫

上連燈 勿認真真實身邊嘅人都冇乜鬥黃

踢中咗

rain少

回憶殺

捉鬼大師大總統劉細良

屌，呢個景，再加寶娜回憶殺
rain少又後悔到仆街

溝番舊女友

屌你連廁所塞咗都知

識溝一定要溝佢，為左寶娜

台角

全部用雷電喵喵錘殺嘅

仲有香港戰狼外交部──眾志
日本條線瘋狂屌票

阿叔有料到

第一眼望埋去勁似twice定延

一睇就知係殺老母

咁都仲要保佢

仲未肯醒

可能俾佢要打多鑊

戴錯呔，今晚就打柒佢

特登講條橙色呔

話完即打 低手低手低低手

好反感

吳萬尚

rain少一早睇穿佢呢類人
實打曬所有人
江山易改本性難移

控制狂就係咁
可能習近平都係咁打彭麗媛

痴線
見到都痛

又回憶殺

街邊執到前女友

雀巢個廣告真係仆佢個街好正丫

透透地既恤衫

成日打電話條友

詩溫仆街啦

係呀
逆線踩單車
踩到上行人路
建築地盤無圍封

啱啱rain少個下好熟手
係第二世界修練嘅成果

唔係你嗌佢
佢就唔會擰轉頭
佢唔擰轉頭
就有機會抵擋或避開果下攻擊

嘩屌，變態過佢老豆

嘩屌你集中營咁

咪一樣咁變態

人體實驗

新屋嶺

話唔信又坐低

香港人有起掛抗共
台灣有拜神台獨
南韓都有占卜捉犯

起卦抗共係咩一回事

三角戀現場

同人飲到醉都唔送人返去

brake test

屌，具仔佔上風咁喎

殺咗男主

全劇終

三人行

變咗戀愛片

入伍了

屌你咩，詩溫係rain少老婆來㗎

同緊具仔講

屌你老母777拍咁撚柒閪嘅廣告

要爭女了

嘴埋去啦

rain少打算讓賽

啊Rain啲演技都幾到肉

睇到都唔開胃

有冇人覺得具組長有d似蕭正楠

咁具仔好樣好多

可能佢覺得自己好賤 唔配

佢哋班狗官打飛機谷到咁行 但上面又唔開會 以家又要同印仔韓仔玩 射唔出就好笑

具燦星好樣好多

見到佢閪口閪面就想反枱

學埋老豆啲衰野

張道值個仔叫朱元。。。

其實我一早追呢套野,但係真係幾好睇
加埋想睇下啲中文配音係點所以先會同大家喺度一齊討論
利申:我唔會劇透啊,唔使擔心

每日都要經歷呢啲野,自然會潛移默化

睇嚟又會撞到rain

套嘢唔係幾掂喎 啲bug多到

咁穿越時空喺現實上又做唔到,如果啲bug係好細又解得通嘅,咁咪算囉

谷行碌嘢

係咪變態仔？
應該係張道直啦

唔係呢種 係單人匹馬去啊 有一次個2個通緝犯仲大搖大擺係街飲酒

維尼連brake都拆鳩埋準備火箭加速

啲三叔廣告都幾過火

應該就爆，睇下印度叉兄識唔識做

咁現實上唔少通緝犯都係幾癡線架,喺大街大巷飲酒算啲乜嘢
現實世界都有唔少犯法藍絲周街走啦
between其實呢個係劇組喺劇入邊玩嘅一個梗,你之後就會明

全韓國都係

小炒王要進攻啦

三叔係韓國等同於政府地位

屌 小炒王有冇咁on9啊

老方食得過啦，小炒兄

佢似無腦啲

小炒王遲鈍

好似支那維咁

屌 成撚日都3人行

直男思想係咁

三角鍊丫嘛

炸醬麵撈沙律醬

沙律醬

即使人類不公義但神是公平的

部長

具仔，佢係詩溫老公丫嘛

屌 笑左 有聲

金泰熙係無可取代的

具仔唔知頭唔知路

韓國版deep state
如果三星想既直頭可以變ff7既神羅公司

呢啲咪身教嘅重要性囉

所以俾阿rain睇穿左

應該姜允基講咗比張道植知啦

準備下個post，雖然未知會唔會爆

［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，繼續同Rain奪回寶娜同幸福人生（2）

睇嚟夫人會瓜喎

好驚

好緊張

但應該有人保護佢架

上次已經估到

嚇撚死

偷龍轉鳳

家下停車交收啦屌

頭先個miss都幾正

唔識嘅黑警

原來係姓張

個警察係咪假嘅，係黑警

陣間果套既張哲醫生真係好靚仔

但點解會知派人接佢

係咪有内鬼

可惜有雙重人格

rain條靚

覺得佢可能打開過保險箱 就跟蹤佢

屌，咁信佢，唔會呱

似日本feel.但唔鐘意長髮

凶手就係你面前

好似得番6集

24號做完

俾人綁咗個仔

屌 真係出事

真黑警

係條變態仔做

同父異母嘅細佬都搞

其實係姓尹嗰個先係大魔王

我都覺得似日本style

對自己個細佬都會亂嚟

同父異母既必須死
爭身家

其實全部案都係佢做？
所以張道植真係唔係兇手？

唔想劇透,你睇埋落去咪知囉

死啦我諗我估到好多嘢啦

點解咁戇鳩 明知佢聽緊電話 都打過去

繼續開車追唔得咩

你上帝視角咪知囉,組長喺佢車背後點睇呀

冇睇幾集, 依家係第幾世界?

爆頭

原本個個

原本嗰個世界
(即係一)

真相慢慢咁浮出水面

係咪會俾佢殺.....

有乜嘢人最可以保守秘密?

又要搵白飯幫手驗屍搵人

屌，係咪係醫院癡左線個個

泡菜版柯南 誇張到

屌 viutv嘅片尾同埋預告片成鬼日劇透

比個仔操控返轉頭

無咁德魯納酒店真係好空虛

唔算，呢個就應該估到

咁你估到啲乜?

你俾佢去行奈何橋啦

唔濟

張太實俾變態仔做瓜左啦

過咗咁耐，胎都投埋啦。

咁你就要下集睇下係唔係喇

麻姑都已經俾人拉左啦

唔通

between 其實原本套野每一集係半個鐘嘅,但係viutv夾硬將佢剪成九個字,所以啲節奏我覺得有少少渣咗

9估 張道值最後唔係被啊rain拉去坐監就係俾自己個仔殺死

準備迎接1001

［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，繼續同Rain奪回寶娜同幸福人生（2）

套套戲都係咁剪睇德魯納個feel真係爭得遠

between 平時唔睇韓劇嘅我,竟然都俾套嘢吸引咗

我寧願佢過半個鐘或者一個鐘,都好過九個字咁兩頭唔對岸

播*

其實套嘢除咗放閃嗰幾集幾乎唔多唔少都會有少少線索出現,呢方面我覺得佢都算整得唔錯

唔到今集都估唔到係佢老母

後面會將啲線索慢慢連埋一齊
係咪好期待呢

希望唔好爛尾

韓國公共電視台 節目中間唔可以有廣告
但係有線電視台無限制
然後公共見有線靠啲廣告搵大錢
就決定將一個節目分做兩集
中間就可以賣廣告搵真銀

1001